果件yaki wong 好似越來越有錢，有冇人知佢撈咩咁掂？

好唔like佢，不過搵咁多都冇真係勁既

差唔多成30萬follow 出個post都收唔少

撈毒

youtube分成
重有出個ig post/story都幾千啦

賣減肥餅呃啲妹妹仔
三百幾蚊一盒賺到fat fat